奧巴馬表明支持抗議 George Floyd 事件的示威者

Obama Voices Support for George Floyd Protesters and Calls for Police Reform

Mr. Obama, offering a starkly more upbeat assessment of peaceful protesters and their motives than President Trump has, urged people to “remember that this country was founded on protest — it is called the American Revolution.”

煽動顛覆國家政權

開正牌去搶嘢喇

做壞規舉。。歷任退休總統都唔好發表意見係慣例。。。

搞鳩特朗普！！！

佢同馬英九做壞咗好耐

好似以前冒險樂園嗰部打地鼠機咁 得閒就突個撚頭出嚟嘈嘈閉

奶共馬唯恐天下不亂

689咁

仲要係正上莊

其實奧巴馬唔係親華，係佢任內支那冇咁仆街，而且國內對付中國意識根本未夠強 佢開始重返亞太政策算係咁

carter, clinton, bush都有出聲

黑就落任第一日已經搞緊做太上皇
最仆街係twitter censor左obamagate個tag